有冇巴打個腦因為一直諗住點樣幫鄭若驊清波底泥而瞓唔着？

對奶又重又大自己一個女子又點清得到啲波底泥呢？唉，辛苦哂若驊，波在佢身痛在我心

唉

ching sick ball

政治歸政治，人生攻擊俾外國傳媒睇到點講都唔係咁好

比外國傳媒睇到你驚比外國傳媒睇到點講都唔係咁好

驊女